1月17日一名貼連儂牆的休班警，即刻停職，反觀去年11月騎電單車衝撞人群的警察，卻復職，今昔香港對比，

1月17日一名貼連儂牆的休班警，即刻停職，反觀去年11月騎電單車衝撞人群的警察，卻復職，今昔香港對比，公職人員對是非判斷以異於一班普世價值。
| #香港大紀元新唐人聯合新聞頻道

嘥氣啦根本而家唔會講乜嘢法律乜嘢道理佢鍾意想點就點完全成班都係臭閪垃圾

119 星期日 天下制裁 遮打花園集會安排

119 星期日 天下制裁遮打花園集會
日期 : 1月19日 星期日
時間 : 1400 可以入場, 15:00 開始
地點 : 遮打花園, 遮打道, 皇后像廣場

坐爆多人得滯就向東邊 金鐘/銅鑼灣 方向流水式散去
(所以進場朋友請盡量由中環西邊方向加入, 地鐵站即中環 A/B/C/D/G/H 出口沿遮打道加入, 請盡量避免由金鐘站加入以防互擠)

付中環地圖參考

========================================

所以
請
準時準時準時
坐爆坐爆坐爆
之後向金鐘銅鑼灣方向散去

星期日見